非本人

...只有我不是在現實生活的人

看似很理想 的確也無什麼不好
只是 那種久遠的恐懼感依然扎根心裏
清醒過後 環顧周圍 我是否一個人呢

嗚嗚嗚

掛字梨

很害怕寧靜 但知道什麼是現實
現實就是我不能存在的地方

下一個男友 不要再找濠

不認識

真

不知道該找什麼來填滿身體內那些凹痕
很麻很麻 但卻解決不了
想哭也不是 想填補起來也不是
想要離開軀體這空殼

應該怎樣做 做些什麼 才可以 擺脫這種 麻痺感

真你老水母

會抗拒吃藥 也許有原因
像是犧牲了甚麼知覺 才換來這種所謂快樂
有這麼多的凹洞 大概就是因此

老氵蒙

想要飛往靜謐仙幽秘境
想要不吃一次人間煙火
想要遠離塵土 想要清靜
一如舊名 一如往夢

唔好

why